聽日火箭嬴到湧士 每人派五百

屌你老母集全連登仔既氣打柒湧

Lm

lm

LM

留名

有可能咩

俾錢啦

火箭贏到勇士 你唔洗派我

問過我佛未

唔信

你話騎拎到戒指每人1000都無咁危危呼

好 留名支持

Lm先

地球聯合軍一齊反湧

lm 我登

樓豬賺夠想比大家賺下

湧士定勇士？交代清楚免得樓主走數

多謝

Thanks

Houston Rockets head coach Mike D’Antoni has announced that Chris Paul is officially questionable for Game 7 against the Golden State Warriors, and a determination probably won’t be made until Monday afternoon when he is looked at by team doctors.

500 hkd?

收皮啦 賓洲湧狗

雖然凍過水 但lm

火箭升空

留名睇走數

Im

留名
支持

GUN！！！我都派！！！

Lm 多謝樓主先

冇問題

留名
係咪每人派五百港幣先

多謝先

等收500

lm

聽日箭贏到戒j戒到完final

btw cp最後status點
究竟likely定not likely

燃燒生命打針呀，生涯最重要一刻
出唔到哈登一定要打足48而且要dominate

湧士？第17隊波？

劉明

集氣

thank you

乜撚嘢叫湧士呀

樓主on9呀嘛唔好意思
係蛹屎

lm支持

LM先，雖然勇士贏硬

走數點先

(笑)

屌 咁不如唔好派

等收錢

支持

留名！

比定錢都得啦

支拎

29隊聯軍

Lm睇走數

火箭加油

聽日打和我派每人700

派五百乜嘢？五百個 ？

LM
加集氣

冇可能啦，我勇必勝

咁你派硬

樓主等破產

贏到唔使派畀我 希望火箭爭氣

火箭贏硬

lmlm

留明分錢

留名
利申：勇迷

X factor

強貼留名！

留名
Cp3要西冠呀！！！

周天子有機會出場?

等睇走數

番名收錢

你估Harden係我皇咩 火箭個西岸冠軍凍過水啦

500咩先

Ok

LM 火箭

湧士唔係勇士

lw

留名支持火箭打殘勇士

咖哩:this is not my 佛境House

火箭要贏！

劉名

Lauming

波叔

比錢啦

又燈九我箭

火箭加油 贏咗唔洗俾我

走數點先？
每人五百
五百咩野先？

Lm 500$

留個靚名

Lmlm 支持火箭

Lm 本身勇迷 而定過檔lets go rocket

留名g持

Lmlm

Beat Warriors !!!

加油啊火箭

Lm收錢

港紙

俾錢啦屌

ok

收皮啦 最後咪又係唔撚派
我屌你老母臭化閪

留左名先理得你 到時幫我捐比奧比斯唔該

Thx

集氣打撚爆狗勇

lm 走數都冇所謂

留名等派錢

留了

唔覺得有可能 但留名

唔想再睇湧猗

一鍵留名

留名 多謝樓主

LM
但係，我勇必勝

500咩？

為左呢500我轉支持湧

火箭迷留名

lm走數

lm睇走數

thanks

LMLM

cp3唔知出唔出到

垃圾 睇你唔派

lm
如果真係贏咗 走數都已經冇所謂啦
加油啊 打柒勇士啊

呢舖我撐你

留名等500開飯

係呀 五蚊我都收
LET'S GO ROCKETS!!!!
FUCK WARRIORS

知你鳩up但集氣

Lm 登登生生性性唔該

留明 俾定account你

贏到唔洗派我，我派返俾你

Chris Paul injury update: Rockets guard is 'game-time decision' for Game 7, Mike D'Antoni says

There’s a chance Rockets guard Chris Paul will return for Game 7 against the Warriors — but we likely won't know until Monday afternoon.

Paul is a “game-time decision” for the final matchup of the Western Conference finals, Rockets coach Mike D'Antoni said Sunday (via the Houston Chronicle), adding that the Rockets will play Paul’s return “by ear.” by ear係睇情況咁解

樓主肯找數我飛去美國用條脷幫火箭主場拖地

撐火箭！

唔派既仆街死

LM睇你走數

留名先

CP3能否打第7戰 D'Antoni：賽前決定

西區決賽割喉第7戰將於週二（29日）於休士頓開打，今天（28日）總教練Mike D'Antoni指出，Chris Paul的狀態能否出賽要等到賽前再做決定。

Paul是在西區決賽第5戰第4節倒數階段因右大腿筋拉傷關係而退場，之後也沒能出席第6戰，最終火箭在奧克蘭慘遭勇士115比86痛宰。

D'Antoni在今天記者會上表示：「如果我得到訓練員、Chris與醫生的同意，那他就會做好上場的準備，如果他們3人有任何1人不同意，他大概就不會出賽，所以我認為這是賽前才能決定的事情，不管怎樣，他們最終會進行測試，看看是否有任何的可能性。」

儘管如此，D'Antoni強調Paul的復原情況很理想，但也坦承Paul自從受傷後，目前還沒有藉由跑步或訓練來測試大腿筋的狀況。

「他現在就只是不斷接受治療，試著讓情況穩定下來，我認為醫生與訓練員幾乎是1天24小時不間斷得照顧他，明天早上他們會再做評估，或許明天下午會再做1次。」D'Antoni說道。

今年例行賽火箭在Paul缺陣狀態下繳出15勝9敗戰績，然而在西區決賽第6戰最多領先17分優勢下還是被勇士逆轉大勝。

生涯首次打分區決賽的Paul是火箭過去2勝的首要功臣，這2場他繳出23.5分、5助攻、2抄截的數據，其中三分球有著18投9中的驚人手感。

最後，D'Antoni指出，火箭不會因此而做出擾亂對手的行為，「我們不會對這件事情含糊其辭，一旦我們得知最新消息就會公布出來，但我們可能得要到明天下午才能知道他的狀況如何，現在我們只能看當時情況而定。」

天佑火箭

ONE FOR ALL, ONE FOR NBA

BEAT WARRIORS

btw可以俾你分期

im

留名冇壞

留名你走硬數

五百咩先？五百港元？

🤦‍♂️

理得佢啦
入得嚟都唔係為錢，志在集氣殺蛹咋
為nba而戰，加油火箭

g持

推到依家

一日火箭迷lm Lets go Cavs

lm等收500

有幾多人為左500 留名

唔想再睇勇對騎
你唔悶我都悶啦

好

CP3出唔出到

仆街 我都好想波叔贏 贏到我比番一百你點話

中point

留個名先，想cp3打番次final

留名等收錢

LM 支持

推波仔

Lm 望你成功

Lm
利申火箭迷

留名收錢

me too

lets go rocket?!!

On

冇左波叔, 好擔心

259 牙膠仔聽日準備受死

有500 爽

已經阿門咗聽日蛹士全隊會變鑄鐵匞，十惡不赦，罪有應得，259仲背信棄義，加入敵隊31739

聽日個天就會收你地

等收樓主錢

LM 加油

Lm基石生性啊
好想波叔打次final

打柒勇狗就啱

又玩集氣？

留名樓主就算派都唔夠錢

樓主聽日就會話湧士=/=勇士ga啦

留名
祝願望達成

btw 記得派錢

Lao Ming

LM 走數切柒煲湯派街坊

全力祈禱樓主破產

多謝定你先

留名，多謝樓主先

咁多人燈

lm 等走數

五百

撚咩 贏到抽 送層樓比一個人都得喇

lm收500

留明支持打柒湧

好！

In CP3, I trust

打爆臭串湧

l m

LM睇走數

贏撚硬！

Lm 走數

無乜可能

唔派死全家

留名等睇火箭贏*勇*士
之後樓主走數話: *湧*士丫on9連登仔

殺勇!!!

500 thanks

Lm等登登食咖哩

笑而不語

留明

全力支持箭

一鍵黎明

走數陽萎

lm等收錢

實走數

又係呢d戇鳩明走數post

lm 衝啊火箭

箭贏硬

留名支持

嘥氣啦呢啲
到時贏左又賴
話唔知咩叫嬴左
嗰隊叫勇士唔係湧士

又或者派五百yen甚甚至五百披索算鳩數

唯有飲者留其名

Lm有錢收

lm 收錢

贏咗的話 排到窮的

LM
我唔要再睇騎湧大戰

支持打柒湧士

支持樓主

樓主找數我派夠一千

Lm走數

Lm 走數正垃圾

Lm 等睇走數

樓主真係派嘅我自貼又點話
Btw lm

真係派500我幫你含都得

Let’s go Rockets

走數 lm 睇

留名等睇樓主話湧士唔係勇士所以唔派

lm集氣

留

🚀🚀🚀

樓主係咪想燈

你派硬

留名等收$500

每人派500
想我地派俾你？
定你派俾我地
講清楚好d喎
火箭

Lm冇壞

Let go rocket

CP3出到就好大機會啦

Lm 雖然勇士入硬總決

習氣

lm 支持火箭打柒死勇狗

唔派死全

勇士必敗

咪啪針上 最多46波 哈登兩節冇氣 睇eg hot hand

死定全家先？

Hi

打柒佢，留名

G持我勇

希望cp3可以出啦

我我我

留名走數

lm先